長城汽車 苦主大聯盟

連登居然無咩人講依隻，有無手足星期五撈左底

格隆滙2月7日丨長城汽車：1月汽車銷量139012台，同比增長73.2%，其中新能源車銷售10300台；1月汽車產量138026台，同比增長80.34%。

唔玩喇
俾返啲錢我
正正經經買TSLA咪好囉

均價幾多

跌到18黎支持下你

12月中買
之後出出入入唔識計喇
應該未蝕，但發咗場夢咁

你證券行無計均價？

咁你實無得支持，星期一爆升

邊度黎邊度去

計同比有意義咩？上年一月封緊城wow

21.08
唔知準唔準
好似冇計手續費

咁你有賺添喇，我星期五收市前撈，23.25

無理由，純粹俾佢升

見住31.8跌落黎dum春嘛

無嚴守止賺
不過定喇長遠實升

4.9升到31.8 回返去18都唔過份

再跌再溝

我覺得呢條數似會令佢跌多d。

咁再買第二注，我第一注只係8份一本

sh 啦 我6$買都未放

短炒，執3千走曬貨了

仲蝕緊

10蚊成本，又有息派
長揸

又要叫春了

上啊，股joy啊

$21.6有三手

靚價 我溝能到23蚊12手Sh

十二手 諗住幾錢放

短炒變長揸，tesla 拖累搞到跌足咁多日，黎緊應該會好啲。

我除淨前買，預29蚊賣賣，中長線有信心既

點解咁有信心

新能源車有國策扶持，雖然最近成個板塊表現一般，但上年基數太低，相比下今年銷售一定多幾百percent，我唔望佢爆升到35，只係要佢業績爆數上29 ，應該比較合理。

同埋我期待緊佢蜂巢分拆上市

苦主表示, 希望真係會上番

你均價幾多

26 不過無你咁多貨

26應該會升到啦

近排D 車好頹, 全部車都跌, 連TESLA 都頂唔順, 長汽呢D仲邊敢睇好

就番家鄉

升到26叫我
我已經唔睇了

屌買撚左廣汽

汽車股
首選byd
次選長城 吉利

點解買廣汽

一個月內，守到就得
你其實26蚊除淨左，姐係25.8買入喇

見佢又近雙底 rsi又係最高 macd又準備出交差 咪買d試下 一買就出事

不過你應該都唔會太傷喇，無咩點跌，我個隻我係由27蚊溝到23 試過跌到去19

今日應該到價啦 呢兩日北水得長汽淨流入

望就咁望，大家一齊sh
我1316都有貨，味翻家鄉，基本上全倉新能源車相關板塊

今日無成交

係，得個1億，希望今晚tesla 升帶動埋佢

集氣啊
1316 爆升